<resources>
    <string name="app_name">金舟录屏大师</string>
    <string name="logo_title_name">登录</string>
    <string name="file_title_name">我的视频</string>
    <string name="setting_title_name">设置</string>
    <string name="home_title_name">金舟录屏大师</string>
    <string name="permission">权限设置</string>
    <string name="about_us">关于我们</string>
    <string name="frequent_question">常见问题</string>
    <string name="click_operate">点击操作</string>
    <string name="tutorial">使用教程</string>
    <string name="company">江下信息科技（惠州）有限公司版权所有</string>
    <string name="title_activity_main">MainActivity</string>
    <!--      用户协议-->
    <string name="UserAgreementTitle">金舟录屏大师安装许可协议</string>
    <string name="UserAgreementText1">
        金舟录屏大师是由江下信息科技（惠州）有限公司（即江下科技）提供的工具型移动软件。在安装金舟录屏大师之前，用户应仔细阅读本安装许可协议（本“协议”）。
        本协议规定了金舟录屏大师的使用条款和条件，适用于您对金舟录屏大师的使用，包括您可能获得的金舟录屏大师的任何版本，以及随附的文档。通过接受此协议
        （例如，在提示时单击“我接受”按钮，或通过访问或使用金舟录屏大师）可以表明您接受：（i）表示您已阅读，理解并同意本协议中规定的所有条款和条件的约束，
        包括隐私政策中规定的信息的收集和使用; （ii）保证您至少有十八岁并且具有签订合同的法律行为能力。或者，您同意受这些条款和条件的约束，但不限于下载，安装，复制或使用金舟录屏大师。
        江下科技只有在您接受本协议条款的明确条件下才愿意为您提供金舟录屏大师。如果您未能完全接受本协议的条款，则您无权出于任何目的使用金舟录屏大师软件，并且无要求本协议任何条款的权益。
        任何违反（违反）本协议任何条款的金舟录屏大师的使用均不得被允许。</string>
    <string name="UserAgreementText2">1.定义</string>
    <string name="UserAgreementText3">就本协议而言，以下条款具有以下含义：</string>
    <string name="UserAgreementText4">1.1“金舟录屏大师”是指在下文中提供给您的软件产品（仅限目标代码格式），以及其任何更新或升级，何时以及如何提供服务。</string>
    <string name="UserAgreementText5">1.2“服务”是指金舟录屏大师为您提供访问的各种服务，如网站，搜索服务，个性化内容以及通过其可通过任何服务访问的服务网络的品牌产品现在已知或以后开发的各种介质或设备。</string>
    <string name="UserAgreementText6">1.3“第三方软件”是指金舟录屏大师提供的某些第三方的软件，包括但不限于某些第三方和独立开发者的小部件。</string>
    <string name="UserAgreementText7">1.4“使用”是指使移动设备根据本协议的条款和条件执行金舟录屏大师的任何机器可执行部分。</string>
    <string name="UserAgreementText8">1.5“用户”指订购或下载金舟录屏大师和/或激活服务的法人或个人。</string>
    <string name="UATitle2">2.仅限个人非商业用途</string>
    <string name="UAContent2.1">2.1金舟录屏大师由江下科技授权给您，而不是出售给您。在遵守本协议的条款和条件的前提下，江下科技特此授予您有限的，非独占的，不可转让的，不可再授权的许可，仅可将金舟录屏大师的一份副本用于个人非商业目的，并提供这种非商业用途的金舟录屏大师。 江下科技还为用户提供安装，卸载和相关数据服务，这意味着根据本协议的条款和条件，您可以独立选择安装，卸载和使用金舟录屏大师以及任何和江下科技提供的所有相关数据服务。 江下科技可能偶尔会为金舟录屏大师提供更新和升级，更新和升级是为了应用可用。您可以仅以非商业方式复制和分发金舟录屏大师。您同意尽最大努力防止和保护金舟录屏大师和Services的内容，防止未经授权的披露或使用。 江下科技及其许可方保留所有权利，包括但不限于所有权和知识产权及未明确授予您的权利。 江下科技的许可方是本协议的预期第三方受益人，并有明确的权利依赖并直接执行此处规定的条款。 江下科技根据本协议未授予任何默示许可。除上述规定外，您无权使用本软件。</string>
    <string name="UAContent2.2">2.2禁止任何与商业活动相关的商业用途，销售，复制，分发或任何其他行为，包括但不限于金舟录屏大师软件的预安装或绑定，除非此类个人已获得江下科技的事先书面批准。</string>
    <string name="UAContent2.3">2.3在使用金舟录屏大师软件之前，您必须仔细阅读并遵守本协议的条款和条件以及所有相关的江下科技政策，包括但不限于江下科技隐私政策。</string>
    <string name="UAContent2.4">2.4使用限制。您应确保您不会（也可能不会导致或允许任何第三方）采取任何行为或未能以任何方式实施任何导致损害或干扰任何江下科技服务的行为，并且不得进行，授权援助或教唆任何第三方进行以下任何活动：（i）使用加速服务，除非本协议的条款和条件明确允许; （ii）将金舟录屏大师的组件程序分开，以便在不同的设备上使用; （iii）改编，更改，公开展示，公开表演，翻译，嵌入任何其他产品，或以其他方式创建金舟录屏大师或Services的衍生作品或以其他方式修改; （iv）将加速服务再许可，租赁，出租，贷款或分发给任何第三方; （v）将金舟录屏大师或Services转让给任何第三方; （vi）逆向工程，反编译，反汇编或以其他方式尝试推导加速工具的源代码，（a）除非适用法律允许，或（b）仅在调试任何第三方变更所需的范围内由金舟录屏大师链接的LGPL库; （vi）删除，更改或隐藏加速服务上的任何商标，徽标，版权或其他所有权声明，图例，符号或标签，或因此适用的文件; （vii）允许第三方访问或使用金舟录屏大师或Services，包括但不限于在任何应用服务提供商环境，服务机构或分时安排中的任何使用; （viii）阻止，禁用或以其他方式影响任何广告，广告横幅窗口，指向其他网站和服务的链接，或构成加速服务不可分割部分的其他功能;或（ix）修改，改编或翻译金舟录屏大师或创建金舟录屏大师的任何衍生作品。未经江下科技事先书面批准，您不得将任何金舟录屏大师或Services的任何性能或功能评估结果发布给任何第三方。无论何时或何地发生任何此类违规行为，您都应对江下科技在法律最大范围内采取的任何和所有损害，罚款，成本和费用承担法律责任，并且江下科技应有权通过行使其合法权利向您寻求合法，公平和行政补救，并在法律的最大范围内对您实施法律补救措施。</string>
    <string name="UAContent2.5">2.5您承认第三方软件受此类第三方软件单独条款和条件的约束。本协议中包含的许可限制不适用于第三方软件，只要它们与此类第三方软件条款不一致。江下科技不对任何第三方软件负责。</string>
    <string name="UAContent2.6">2.6江下科技保留在通知或不通知的情况下随时修改或暂时或永久终止服务（或其任何部分）的权利。您同意并承认，对于服务的任何修改，暂停或终止，江下科技不对您或任何第三方承担任何责任。</string>
    <string name="UATitle3">3.知识产权保护</string>
    <string name="UAContent3.1">3.1金舟录屏大师受国际版权公约，中华人民共和国著作权法和所有其他适用知识产权法律法规的保护。与金舟录屏大师相关的所有知识产权（定义如下）均由江下科技拥有，并且是江下科技的专有财产，无论原始或其他副本随后可能存在的形式或媒体如何。本许可证不是原件或任何后续副本的销售。您承认服务和金舟录屏大师，包括但不限于金舟录屏大师的顺序，结构，组织，源代码和适用文档包含江下科技及其供应商的宝贵商业秘密和其他知识产权，并被视为江下科技的机密信息，并承认金舟录屏大师和服务及其中的所有知识产权是江下科技的专有财产。</string>
    <string name="UAContent3.2">3.2您不得恶意或故意修改，复制或传播与金舟录屏大师相关的资料。如果您通过复制，修改或传输金舟录屏大师或任何相关的江下科技服务而对他人或江下科技的图像造成损害，那么您将承担所有相应的损害费用和罚款。您不得删除，隐藏或更改江下科技的版权声明，注册商标或任何其他声明。 江下科技拥有金舟录屏大师的所有副本，无论如何制作。本协议中的任何内容均不得视为以暗示，禁止反言或其他方式授予江下科技任何现有或未来专利的许可，除非您根据本协议明确允许使用加速服务协议。</string>
    <string name="UATitle4">4.期限和终止</string>
    <string name="UAContent4.1">4.1本协议的期限将在您下载金舟录屏大师和/或您启动服务时开始，除非在第4节中提前终止，否则将永久保留。本协议将在您违反本协议时立即终止，除非此类违约行为可以解决，并且在江下科技向您发出违约通知后，您实际上立即得到了解决。本协议终止后，您应停止使用金舟录屏大师和/或服务，及时销毁或销毁金舟录屏大师及其任何副本，并应江下科技的要求，以书面形式向江下科技证明Apps Studio发生了此类破坏。除了江下科技可用的任何其他补救措施之外，这些补救措施是累积性的。第1,2,3,5,6,7和8节将在终止后继续存在。</string>
    <string name="UATitle5">5.免责声明和特别公告</string>
    <string name="UAContent5.1">5.1就江下科技而言，江下科技表示金舟录屏大师不包含任何病毒或其他恶意代码。尽管对金舟录屏大师进行了全面测试，但无法完全保证与所有软件，硬件和操作系统的完全兼容性。如果不兼容，您可以通过电子邮件向江下科技报告此类问题，请求技术支持。如果无法解决不兼容问题，您可以直接从“设置”中的“应用”卸载金舟录屏大师。 金舟录屏大师被认为仅与Android系统7.0及更高版本的移动设备兼容。</string>
    <string name="UAContent5.2">5.2由于金舟录屏大师可以通过互联网下载和传输，因此江下科技无法保证从第三方网站或其他未由江下科技直接发布的媒体下载的金舟录屏大师版本是否可能不是感染了由特洛伊木马程序或其他黑客软件安装的计算机病毒或恶意代码。 江下科技对以这种方式或从此类来源下载金舟录屏大师后的任何直接或间接损失不承担任何责任。</string>
    <string name="UAContent5.3">5.3无保证。您理解并同意您有权（但没有义务）下载和使用金舟录屏大师。您同意加速服务“按原样”提供，并且江下科技及其许可方不对加速工具或服务做出任何其他保证，包括但不限于不间断使用，准确性和数据丢失。 江下科技及其许可方不承担任何其他明示或暗示的保证，包括但不限于对适销性，非侵权性，适用于特定用途或使用的暗示保证（即使江下科技知道或应该知道这些保证）用途或用途），准确性或完整性，满意的质量或常规使用，或由法规，法律，交易的过程，贸易的使用或其他方式产生的其他保证或条件;和金舟录屏大师或服务，他们的使用或任何无法使用他们，他们的使用和本协议的结果有关。此处所有此类默示担保均不承担任何责任，此类免责声明在法律允许的最大范围内有效。 江下科技不保证：（i）金舟录屏大师将满足您的要求或期望;或（ii）访问加速工具将是不间断的，及时的，安全的，无错误的，或者它们的速度提升服务不包含任何病毒。本担保免责声明是您与江下科技之间的基础的基础元素。江下科技及其许可方也不保证江下科技速度提升服务或任何使用结果不会出现缺陷，错误或病毒，可靠或无法在不受破坏的基础上运行或在特定环境中运行或出现错误如果有的话，将被更正。</string>
    <string name="UAContent5.4">5.4在信息技术行业共享的通用实践和指南的限制范围内，江下科技可能会记录和使用您的信息和行为。通过下载，安装和/或使用金舟录屏大师，您同意并理解江下科技可能会收集和使用您的某些非个人信息，以便为您提供更准确和目标明确的服务。除非法律要求或政府部门要求，否则江下科技不会向任何第三方提供有关您的任何信息。</string>
    <string name="UAContent5.5">5.5发送到江下科技的任何通信都是江下科技或其附属公司的财产。除非此处另有说明，否则提交的内容不属于机密，江下科技对提交内容的任何使用或披露不承担任何责任。除非此处另有说明，否则江下科技有权出于任何目的无限制地使用任何提交内容，而无需向提交提供商提供任何补偿。</string>
    <string name="UAContent5.6">5.6责任限制。在法律允许的最大范围内，江下科技及其许可方不对任何类型的损害承担责任（包括对业务中断，数据丢失，利润损失或类似情况的无限制损害），无论是合同还是侵权行为由本协议引起的（包括疏忽）或任何其他法律或公平理论，包括但不限于任何间接，间接，特殊，惩戒或附带的损害，即使江下科技已被告知此类损害的可能性。您同意，您有权保护您的数据，通过定期备份或其他方式，与金舟录屏大师或服务相关联使用。除了江下科技的疏忽引起的死亡或个人伤害仅适用于适用法律范围，禁止在其他情况下限制损害赔偿。尽管本协议规定的任何有限补救措施的基本目的均未实施，但此责任限制仍将适用。在任何情况下，江下科技的任何供应商都不对您根据本协议承担任何责任。这种责任限制是您和江下科技之间的基础的基本要素。</string>
    <string name="UAContent5.7">5.7禁令救济。您承认并同意，您的违反或威胁违反本协议将导致江下科技无法挽回的损害，因为对于这些损害，赔偿金的损失将是不充分的，因此江下科技可以获得及时的禁令救济以保护其在本协议下的权利。法律或衡平法中提供的任何和所有其他补救措施。</string>
    <string name="UATitle6">6.机密性</string>
    <string name="UAContent6.1">“机密信息”是指金舟录屏大师和服务以及向您披露的所有其他信息，即江下科技在披露时以书面形式或口头形式表示机密，除了您可以证明的信息：（a）是以前合理地告知您，不受披露限制; （b）在相关行业或公共领域中通常为人所知的行为或不行为; （c）由第三方作为权利而无限制披露向您披露;（d）由您独立开发，无法访问机密信息。您应尽最大努力在本协议期限内以及本协议终止后至少3年内始终保护和保护机密信息的机密性，但是，您提供的是任何源代码应永久保密。未经江下科技事先书面许可，您不得向任何个人，公司，公司或其他第三方披露，传播或以其他方式发布或传播机密信息。除了在本协议允许的活动过程中，您不得使用任何机密信息。您应在发现未经授权使用或披露保密信息或任何其他违反本协议的行为后立即以书面形式通知江下科技，并将以合理的方式与江下科技合作，以重新获得保密信息并防止任何进一步的未经授权使用。如果您在法律上被迫披露任何机密信息，那么，在此类披露之前，您将（i）在此类披露之前立即通知江下科技，以使江下科技有机会对披露提出质疑，（ii）断言保密信息的特权和机密性质，以及（iii）与江下科技充分合作，以防止任何此类披露和/或获得保护性命令，从而缩小此类披露和/或机密信息的使用范围。如果未获得此类保护，您应仅在符合适用法律要求的必要范围内披露机密信息。</string>
    <string name="UATitle7">7.通知</string>
    <string name="UAContent7.1">7.1如果您对江下科技应对金舟录屏大师进行调整有任何建议，或要求获得与金舟录屏大师相关的技术支持，您可以通过电子邮件地址 kefu@jiangxiatech.com 与江下科技联系。此类技术支持义务不得超出江下科技技术支持人员的合理能力。</string>
    <string name="UAContent7.2">7.2江下科技保留在发生新的金舟录屏大师应用程序更新时修改本协议的权利，在这种情况下，金舟录屏大师应用程序将明确要求您的授权。如果您对修改后的协议有任何异议，您可以选择卸载它们，金舟录屏大师和江下科技对因使用此类应用程序而导致的任何损失不承担任何责任。在对本协议进行任何修改后继续使用金舟录屏大师将被视为您同意遵守新修改协议的条款和条件。可能进行的任何改变都是由技术开发产生的，其目的是改进金舟录屏大师应用的功能，特别是与市场上现有的新技术相关的功能</string>
    <string name="UAContent7.3">7.3您承认金舟录屏大师受互联网的操作和电信基础设施以及您的互联网连接服务的操作的约束，所有这些都超出了江下科技的控制范围。</string>
    <string name="UAContent7.4">7.4您承认并同意金舟录屏大师 和 Services包含有价值的商业机密，机密信息和江下科技的专有信息。您进一步承认，任何实际或受到威胁的违反或违反本协议的行为都将对江下科技造成直接的，不可挽回的损害，对于这些损害而言，金钱损失将是一种不充分的补救措施，并且禁令救济是对任何此类违反或违规行为的适当补救措施。</string>
    <string name="UAContent7.5">7.5仲裁。本协议以及由本协议引起或与之相关的任何性质的任何索赔或争议将受中国法律管辖并按其解释，但不影响任何法律选择需要适用其他国家或地区法律的原则。各方同意服从位于中国的法院的个人和专属管辖权。请仔细阅读本部分，因为它需要参与仲裁他们的争议并限制您可以从江下科技寻求救济的方式。对于与江下科技的任何争议，您同意首先根据上述通知程序联系江下科技，并尝试非正式地与江下科技解决争议。万一江下科技无法解决它在六十（60）天后与您发生的争议，双方各自同意解决任何索赔，争议或争议（不包括任何关于禁令或其他公平的索赔）通过深圳国际仲裁院（“SCIA”）具有约束力的仲裁，由本协议产生，与本协议有关或与之相关，或违反或指称违反本协议（统称“索赔”）的救济。仲裁将在深圳进行，除非双方另有书面协议。每一方均有责任按照深圳国际仲裁院规则支付任何深圳国际仲裁院的备案，行政和仲裁费用，仲裁员的裁决应包括仲裁费用，合理的律师费以及专家和其他证人的合理费用。仲裁员对裁决的任何判决均可在任何有管辖权的法院进行。本节中的任何内容均不得视为阻止江下科技在必要时向法院寻求禁令或其他公平的救济，以防止实际或威胁侵犯，盗用或违反江下科技的数据安全，知识产权或其他所有权。</string>
    <string name="UAContent7.6">7.6此版本的金舟录屏大师由江下科技拥有，所有最终解释和修改本协议的权利均由江下科技保留。</string>
    <string name="UATitle8">8.其他</string>
    <string name="UAContent8.1">（a）本协议构成双方之间关于本协议主题的完整协议，只有通过江下科技授权主管签署的书面修改才能修改。</string>
    <string name="UAContent8.2">（b）如果本协议的任何部分被视为无效或不可执行，则该部分应被解释为反映双方的原意，其余部分仍然完全有效，或者江下科技可以选择终止本协议。</string>
    <string name="UAContent8.3">（c）本协议的控制语言为中文。如果您收到其他语言的翻译，则仅为方便起见而提供。</string>
    <string name="UAContent8.4">（d）任何一方对任何一方的任何条款或条件的放弃或任何违反本协议的任何违反，均不得放弃该条款或条件或任何后续违约。</string>
    <string name="UAContent8.5">（e）您不得通过法律或本协议或本协议中的任何权利或义务进行转让或以其他方式转让。 江下科技可自行决定将本协议转让给任何实体。</string>
    <string name="UAContent8.6">（f）本协议对双方，其继承人和允许的受让人具有约束力，并应具有约束力。</string>
    <string name="UAContent9">以下列出了本应用程序中可能包含的第三方软件的归属声明。</string>
    <string name="UAContent9.1">1.https://partner.oceanengine.com/privacy</string>
    <string name="UASTitle">重要须知补充说明</string>
    <string name="UASContent1">本《金舟录屏大师用户协议》( 下称“本协议")是用户与金舟录屏大师之间关于用户注册成为金舟录屏大师用户且使用金舟录屏大师服务所订立的协议。“用户”或“您”是指使用金舟录屏大师提供产品或服务的个人或单一实体。</string>
    <string name="UASContent2">在此特别提醒用户认真阅读本协议各条款,请您审阅并接受或不接受本协议(未成年人应在法定监护人陪同下审阅和履行,未成年人行使和履行本协议项下的权利和义务视为其已获得了法定监护人的认可)。</string>
    <string name="UASContent3">除非您接受本协议条款,否则您无权使用本协议项下的相关产品和服务。您的注册和使用行为将视为对本协议的接受,并同意接受本协议各项条款的约束。</string>
    <string name="UASTitle1">一、协议的确认和接纳</string>
    <string name="UASContent1.1">1.1金舟录屏大师服务涉及到的相关软件的一切权利归金舟录屏大师(或/及其合作方)所有。用户在享受金舟录屏大师服务时,应当接受本协议以及软件及服务相关的具体服务及操作条款的约束。</string>
    <string name="UASContent1.2">1.2用户一经使用本产品,则本协议立即成立且生效，即表示用户自愿接受本协议及金舟录屏大师不定时发布的服务条款的所有内容。</string>
    <string name="UASTitle2">二、账号注册及使用</string>
    <string name="UASContent2.1.1">2.1在您注册成功并实际使用金舟录屏大师服务时，即获得金舟录屏大师规定用户所应享有的一切权限;在发生特定情形时，金舟录屏大师有权对其用户的权限设计进行变更。</string>
    <string name="UASContent2.1.2">您承诺注册成为金舟录屏大师用户所提供的手机号码为本人真实有效且正在使用的号码。</string>
    <string name="UASContent2.1.3">通过该账号发出的任何指令均视为您本人做出。因您的原因造成的账户信息被冒用、盗用或非法使用引起的一切风险、责任、损失以及费用等应由您自行承担。</string>
    <string name="UASContent2.2.1">2.2除自行注册金舟录屏大师账号外,您也可授权使用其合法拥有的包括但不限于公司和/或其关联公司其他软件用户账号，以及实名注册的第三方软件用户账号登录使用金舟录屏大师软件及相关服务,但第三方软件或平台对此有限制或禁止的除外。</string>
    <string name="UASContent2.2.2">您理解并同意,除您登录、使用金舟录屏大师软件及相关服务外,你还可以用金舟录屏大师账号登录使用公司及，其关联公司提供的其他软件、服务。你以金舟录屏大师账号登录并使用前述服务时,将受到前述服务的实际提供方的《用户协议》及其他协议条款约束。</string>
    <string name="UASTitle3">三、金舟录屏大师</string>
    <string name="UASContent3.1">金舟录屏大师的服务内容主要包括：录制屏幕内容，分享视频等。用户通过购买金舟录屏大师vip服务,可以使用更多高级功能，主要包括：去除金舟录屏大师水印，去除广告等</string>
    <string name="UASTitle4">四、金舟录屏大师用户守则</string>
    <string name="UASContent4.1">4.1用户须遵守本协议或者金舟录屏大师官方定期或不定期发布的公告、说明或发布的相关规则和要求。</string>
    <string name="UASContent4.2">4.2用户通过金舟录屏大师使用第三方产品或服务的,还应遵守第三方平台与用户之间的有关协议或约束。因用户与第三方平台或服务提供方之间所产生的有关争议和纠纷,用户应与有关责任方自行解决, 金舟录屏大师不承担相关法律责任。</string>
    <string name="UASContent4.3">4.3用户须按照要求提供真实、准确、完整的相关信息或资料。如果金舟录屏大师有合理理由怀疑该等资料不真实、不准确、不完整的, 金舟录屏大师将保留停止您使用本服务的权利;如您以虚假信息骗取账号注册的, 金舟录屏大师有权采取通知限期改正、暂停使用、注销登记等措施;对于冒用、盗用他人身份信息进行实名认证的, 金舟录屏大师有权注销该账号，并向政府主管部门进行报告。</string>
    <string name="UASContent4.4">4.4用户在遵守法律及本协议的前提下可依本协议使用金舟录屏大师相关服务，但用户无权实施包括但不限于下列行为:</string>
    <string name="UASContent4.4.1">4.4.1删除金舟录屏大师相关软件及其他副本上所有关于版权的信息、内容;</string>
    <string name="UASContent4.4.2">4.4.2对金舟录屏大师相关软件进行反向工程、反向汇编、反向编译等;</string>
    <string name="UASContent4.4.3">4.4.3对于金舟录屏大师相关软件相关信息等,未经金舟录屏大师书面同意,用户不得擅自实施包括但不限于下列行为:使用、复制、修改、链接、转载、汇编、发表、出版,建立镜像站点、擅自借助金舟录屏大师相关软件发展与之有关的衍生产品、作品、服务等；</string>
    <string name="UASContent4.4.4">4.4.4任何利用软件、硬件等相关漏洞侵入、拦截、破坏、修改程序的行为。</string>
    <string name="UASContent4.5">4.5用户在使用金舟录屏大师相关服务时不得利用金舟录屏大师相关服务制作、发表、复制、传送、传播、储存以下信息:</string>
    <string name="UASContent4.5.1">4.5.1违反宪法确定的基本原则的;</string>
    <string name="UASContent4.5.2">4.5.2危害国家安全,泄露国家秘密,颠覆国家政权,破坏国家统一的;</string>
    <string name="UASContent4.5.3">4.5.3损害国家荣誉和利益的;</string>
    <string name="UASContent4.5.4">4.5.4煽动民族仇恨、民族歧视,破坏民族团结的;</string>
    <string name="UASContent4.5.5">4.5.5破坏国家宗教政策,宣扬邪教和封建迷信的;</string>
    <string name="UASContent4.5.6">4.5.6散布谣言,扰乱社会秩序，破坏社会稳定的;</string>
    <string name="UASContent4.5.7">4.5.7散布淫秽、色情、赌博、暴力、恐怖或者教唆犯罪的;</string>
    <string name="UASContent4.5.8">4.5.8侮辱或者诽谤他人,侵害他人合法权益的;</string>
    <string name="UASContent4.5.9">4.5.9煽动非法集会、结社、游行、示威、聚众扰乱社会秩序的;</string>
    <string name="UASContent4.5.10">4.5.10以非法民间组织名义活动的;</string>
    <string name="UASContent4.5.11">4.5.11侵犯他人知识产权、商业秘密或其他合法权利的;</string>
    <string name="UASContent4.5.12">4.5.12含有法律、行政法规禁止的其他内容的。</string>
    <string name="UASContent4.6">4.6用户不得利用金舟录屏大师相关软件及服务误导、欺骗他人。</string>
    <string name="UASContent4.7">4.7用户不得以任何方式干扰金舟录屏大师的服务。</string>
    <string name="UASContent4.8">4.8用户不得进行任何危害计算机网络安全的行为,包括但不限于:使用未经许可的数据或进入未经许可的服务器/账户;未经允许进入公众计算机或者他人计算机系统并删除、修改、增加存储信息;未经许可企图探查、扫描、测试本软件系统或网络的弱点或其他实施破坏网络安全的行为;企图干涉、破坏官方软件系统或网站的正常运行，故意传播恶意程序或病毒以及其他破坏、干扰正常网络信息服务的行为;伪造TCP/IP数据包名称或部分名称。</string>
    <string name="UASContent4.9">4.9用户不得利用金舟录屏大师相关服务从事以下任一活动:</string>
    <string name="UASContent4.9.1">4.9.1未经允许,进入计算机信息网络或者使用计算机信息网络资源的;</string>
    <string name="UASContent4.9.2">4.9.2未经允许,对计算机信息网络功能进行删除、修改或者增加的;</string>
    <string name="UASContent4.9.3">4.9.3未经允许,对进入计算机信息网络中存储、处理或者传输的数据和应用程序进行删除、修改或者增加的;</string>
    <string name="UASContent4.9.4">4.9.4故意制作、传播计算机病毒等破坏性程序的;</string>
    <string name="UASContent4.9.5">4.9.5其他危害计算机信息网络安全的行为。</string>
    <string name="UASContent4.10">4.10金舟录屏大师有权对用户在金舟录屏大师APP上的操作行为进行安全性管理, 金舟录屏大师后台将实时监控,如果发现用户存在或者有合理理由怀疑用户存在违规或异常操作行为，视情节严重程度,采取包括但不限于限制、封禁、注销用户账号的措施,用户将无法进行提现以及其他操作。</string>
    <string name="UASContent4.11">4.11用户须对自己在使用金舟录屏大师服务过程中的行为承担法律责任。用户承担法律责任的形式包括但不限于:对受侵害者进行赔偿,以及在金舟录屏大师首先承担了因用户行为导致的行政处罚或对他人损害赔偿责任后, 用户应给予金舟录屏大师等额的全面赔偿。</string>
    <string name="UASTitle5">五、法律责任及免责</string>
    <string name="UASContent5.1">5.1用户明确同意使用金舟录屏大师相关服务所产生的风险由用户个人承担。金舟录屏大师取得的任何信息资料为用户自主行为,并由其承担系统受损、资料丢失以及其它任何风险。对用户在任何情况下因加入金舟录屏大师所产生的损害及风险, 金舟录屏大师及/或其关联公司、合作单位不承担任何责任。</string>
    <string name="UASContent5.2">5.2本协议下相关服务涉及到互联网服务,可能会在各个环节受到不稳定因素的影响,存在因任何网络、技术、通信线路等原因造成的服务中断或不能满足用户要求的风险,用户须明白并自行承担以上风险, 金舟录屏大师不承担任何责任。</string>
    <string name="UASContent5.3">5.3因技术故障等不可抗力事件影响到服务的正常运行的，金舟录屏大师承诺在第一时间内与相关单位配合,及时处理并进行修复，但用户因此而遭受的经济损失, 金舟录屏大师不承担任何责任。</string>
    <string name="UASContent5.4">5.4用户违反本协议或相关服务条款的规定,因此产生的任何第三方主张的任何索赔、要求或损失,包括合理的诉讼费用和律师费用,您同意赔偿金舟录屏大师与合作公司、关联公司,并使之免受损害,对此,金舟录屏大师有权采取包括但不限于暂停账号使用、停止提供服务、限制使用、法律追究等措施。</string>
    <string name="UASContent5.5">5.5用户利用服务器漏洞，程序故障，以及任何由于技术故障获得的服务，金舟录屏大师有权进行回收，并且停止服务。</string>
    <string name="UASTitle6">六、用户协议的变更与修订</string>
    <string name="UASContent6.1">金舟录屏大师有权随时对本协议进行修改，并且一旦发生协议条款的变动，金舟录屏大师将在相关页面上提示修改的内容；用户如果不同意本协议的修改，可以放弃使用或访问金舟录屏大师或取消已经获得的服务；如果用户选择在本协议变更后继续访问或使用金舟录屏大师，则视为用户已经接受本协议的修改。</string>
    <string name="UASTitle7">七、用户信息的收集、使用、披露、提供与保护</string>
    <string name="UASContent7">金舟录屏大师深知个人信息对您的重要性，并会尽全力保护您的个人信息安全可靠。在您使用金舟录屏大师提供的产品或服务的过程中，您同意按照金舟录屏大师发布的隐私政策收集、使用、存储、共享、披露和保护您的个人信息。请在注册金舟录屏大师用户前，仔细阅读金舟录屏大师隐私政策，以了解金舟录屏大师如何处理和保护您的个人信息。</string>
    <string name="UASContent7.1">7.1信息收集</string>
    <string name="UASContent7.1.1">7.1.1金舟录屏大师将通过合法、正当的途径,遵循合理、必要的原则,仅收集实现产品功能和提供服务所必要的信息。</string>
    <string name="UASContent7.1.2">7.1.2您在访问、注册、登录金舟录屏大师APP账号或申请使用金舟录屏大师APP的服务时,必须提供本人真实的个人信息，且您应该根据实际变动情况及时更新个人信息。如果您不提供相关信息,可能无法注册成为本APP的用户或无法享受本APP提供的某些服务,或者无法达到相关服务拟达到的效果。具体需要您提供的信息及其用途如下:</string>
    <string name="UASContent7.1.2.1">(一)在您注册及登录金舟录屏大师APP时,需要跳转至微信进行授权;</string>
    <string name="UASContent7.1.2.2">(二)在您下载金舟录屏大师APP并使用其提供的服务时,需要您开启相应的手机应用权限功能,如相机、使用音频、文件管理、显示悬浮窗、通知权限,以便于完成视频录制，及提供更好的功能体验;</string>
    <string name="UASContent7.1.2.3">(三)为了向您提供更好的服务, 金舟录屏大师APP将在遵守相关法律法规的前提下接入第三方软件。在您根据提示下载并安装相关软件时,金舟录屏大师将在告知并取得您的授权的情况下,获得读取、修改或删除SD卡内容、读取手机状态和身份、位置信息、修改系统设置、查找设备上的账户等权限,以完成相应软件的下载及安装程序。除此之外,您因使用第三方软件而向第三方提供的个人信息不在本协议适用范围之内,提示您注意相关第三方软件的隐私政策对个人信息的保护;</string>
    <string name="UASContent7.1.3">7.1.3金舟录屏大师不排除可能会从公开渠道来源获得用户的信息(在法律允许的情况下) , 并可能将其与收到的或与用户有关的其他信息组合。</string>
    <string name="UASContent7.2">7.2信息使用</string>
    <string name="UASContentS7.2">您知悉并同意金舟录屏大师APP将收集的相关信息用于以下用途:</string>
    <string name="UASContent7.2.1">7.2.1用户账号注册与登录;</string>
    <string name="UASContent7.2.2">7.2.2为保证您使用金舟录屏大师APP相关操作的真实性与安全性,防止作弊行为, 对您进行实名认证与其他身份信息识别；</string>
    <string name="UASContent7.2.3">7.2.3与有关第三方支付平台建立连接,以协助您进行收益提现等操作;</string>
    <string name="UASContent7.2.4">7.2.4在遵守用户信息安全与保密义务的前提下,对相关信息进行大数据分析,以优化服务形式、提升服务质量等;</string>
    <string name="UASContent7.2.5">7.2.5法律法规允许的其他用途。</string>
    <string name="UASContent7.3">7.3信息披露与提供</string>
    <string name="UASContentS7.3">金舟录屏大师承诺将根据相关法律法规及监管规定严格保护用户的个人信息,不会向无关第三方披露或出售用户的任何信息,仅在下列情况下才进行必要的披露或提供给必要的第三方:</string>
    <string name="UASContent7.3.1">7.3.1事先经过用户或用户监护人的明确授权时;</string>
    <string name="UASContent7.3.2">7.3.2相关机构(包括但不限于公安机关、司法机关、工商部门、金融监管部门、网信部门等)依照法定程序要求进行披露时;</string>
    <string name="UASContent7.3.3">7.3.3应用户监护人的合法要求而提供用户个人身份信息时;</string>
    <string name="UASContent7.3.4">7.3.4金舟录屏大师为了维护自己合法权益而向用户提起诉讼或者仲裁时;</string>
    <string name="UASContent7.3.5">7.3.5维护金舟录屏大师的知识产权和其他重要权利时;</string>
    <string name="UASContent7.3.6">7.3.6为维护其他用户及社会公众合法权益而有必要披露时;</string>
    <string name="UASContent7.3.7">7.3.7根据本条款相关规定或者金舟录屏大师认为有必要的其他情况下;</string>
    <string name="UASContent7.3.8">7.3.8其他符合法律法规规定的情形。</string>
    <string name="UASContent7.4">7.4信息保护</string>
    <string name="UASContentS7.4">金舟录屏大师将按照相关法律法规的规定,对所获取及使用的用户个人信息予以保密,但下列情形除外:</string>
    <string name="UASContent7.4.1">7.4.1相关法律、法规、规章及其他规范性文件另有规定的;</string>
    <string name="UASContent7.4.2">7.4.2相关有权机关(包括但不限于行政机关、司法机关等)提出要求的;</string>
    <string name="UASContent7.4.3">7.4.3相关信息已经成为公开信息的;</string>
    <string name="UASContent7.4.4">7.4.4其他合法情形。</string>
    <string name="UASTitle8">八、服务中止与终止</string>
    <string name="UASContent8.1">8.1用户如有发布违法信息、严重违背社会公德以及其他违反法律法规、规章及监管政策禁止性规定、违反本协议约定的行为, 金舟录屏大师有权立即终止提供服务。</string>
    <string name="UASContent8.2">8.2用户在接受金舟录屏大师服务时实施不正当行为的, 金舟录屏大师有权终止对用户提供服务。</string>
    <string name="UASContent8.3">8.3金舟录屏大师保留随时变更、中断或终止服务而不需另行通知用户的权利。用户接受金舟录屏大师行使变更、中断或终止服务的权利, 金舟录屏大师无需就此对用户或第三方承担任何形式的赔偿或补偿责任。</string>
    <string name="UASContent8.4">8.4因国家法令等不可抗力原因终止或中止服务的, 金舟录屏大师完成告知义务后,无需就此对用户或第三方承担任何形式的赔偿或补偿责任。</string>
    <string name="UASTitle9">九、知识产权</string>
    <string name="UASContent9.1">9.1任何接入金舟录屏大师的软件及应用程序, 金舟录屏大师只获取相应的流量信息从而计算用户收益,而无法并且不会对其内容进行筛选、控制或改变,相关软件及应用程序中可能包含有由他人享有知识产权的内容,您理解并同意,对他人享有知识产权的内容的“下载和利用,完全出于您自己的判断,由您自己承担风险, 金舟录屏大师对此不承担任何责任。</string>
    <string name="UASContent9.2">9.2金舟录屏大师有权采取适当的措施,如限制、封停、销号等制止用户侵害或者有侵害威胁的行为,保护其享有的知识产权,并保留追究侵权责任的权利。</string>
    <string name="UASTitle10">十、其他</string>
    <string name="UASContent10.1">10.1本协议的效力、解释及纠纷的解决,适用中华人民共和国法律。若用户和金舟录屏大师之间发生任何纠纷或争议，首先应友好协商解决,协商不成的,用户同意将争议或纠纷提交金舟录屏大师所属公司所在地的人民法院通过诉讼方式解决。</string>
    <string name="UASContent10.2">10.2本协议的任何条款无论因何种原因无效或不具可执行性，其余条款仍然有效,对双方具有约束力。</string>
    <string name="UASContent10.3">10.3本协议的最终解释权归金舟录屏大师官方所有,并保留一切修改的权利。</string>
    <string name="UASContent10.4">10.4本协议从2019年9月21日起适用,如您对本协议条款有任何疑义,欢迎联系我们共同商讨,否则视为您已同意。</string>

    <!--      用户隐私政策-->
    <string name="HiddenPolicyTitle"> 金舟录屏大师隐私政策</string>
    <string name="HiddenPolicyText"> 更新日期：2020年11月11日</string>
    <string name="HiddenPolicyText2">金舟录屏大师是由江下信息科技（惠州）有限公司（即江下科技）拥有的移动软件。在使用金舟录屏大师之前，用户应仔细阅读隐私条款，
        您继续使用代表您已阅读并同意本隐私条款的各项内容。本条款详细说明了获取了用户哪些信息，获取的信息用于什么功能等，以便用户理解其数据上传下载过程的安全性和可靠性。</string>
    <string name="HiddenPolicyText3">1. 前言</string>
    <string name="HiddenPolicyText4"> 金舟录屏大师收集的用户权限等信息均为保证App的正常功能所必需，绝不会用于商业用途，请放心使用。</string>
    <string name="HiddenPolicyText5"> 2. 应用收集的信息</string>
    <string name="HiddenPolicyText6"> 2.1 个人信息</string>
    <string name="HiddenPolicyText7"> 我们不收集您的个人地址、邮箱、通话记录、通讯录、短信、日程、账号等个人信息；也未收集包括您使用应用、服务或网站时用来识别您或别人的相关信息。
        所以不存在您的这些个人信息被披露的情况。 为了改善用户体验和优化产品性能，我们会收集某些日志、设备、权限及对应功能信息。此类信息以下的2.2-2.4会进行详细解释说明。</string>
    <string name="HiddenPolicyText8"> 2.2 网络日志信息</string>
    <string name="HiddenPolicyText9"> 您使用我们的产品和服务时，我们可能通过WEB日志或某些程序软件自动收集某些信息并存储在我们的服务器日志中。此类信息可能包括：对产品和服务的详细使用情况，如您应用程序的打开时间、使用时长、访问的页面地址等；
        设备事件信息，例如崩溃、系统活动等信息；IP地址；您所在的时区等。</string>
    <string name="HiddenPolicyText10"> 2.3 您的设备信息</string>
    <string name="HiddenPolicyText11"> 为了能够正常向您提供垃屏幕录制，声音录制，直播推流，视频编辑，图片编辑，等功能，我们会收集您的相关设备信息，这些信息包括：
        （1）设备属性：手机型号，安卓系统版本，网络类型，屏幕分辨率，屏幕尺寸，电池电量，可用存储空间，应用和文件名称及类型，当前应用版本号等信息；
        （2）设备序列号或其他设备标识符：如国际移动设备身份码IMEI、网络设备硬件地址、广告标识符IDFA等设备序列号、唯一身份标识符等；
        （3）设备信号：您使用设备的网络状态信息等。 江下科技承诺，我们所收集和处理的前述数据以实现软件功能为目的，不会涉及非法获取用户隐私数据的情况。江下科技仅在征得用户同意或法律明确规定的范围内同第三方共享数据，否则江下科技不会向任何第三方提供用户相关数据。</string>
    <string name="HiddenPolicyText12"> 2.4 权限信息及其对应功能点</string>
    <string name="HiddenPolicyText13"> 金舟录屏大师包含的权限及其对应功能点：获取存储权限(WRITE_EXTERNAL_STORAGE,READ_EXTERNAL_STORAGE)用于保存录制的视频及编辑后的视频；获取录音权限(RECORD_AUDIO)用于录制视频或直播时录制声音；
        获取网络状态权限(INTERNET)用于登录；获取通知权限用于发送重要通知；获取电量权限(BATTERY_STATS)用于判断电量低时的录制调整；获取手机状态权限（READ_PHONE_STATE）和位置权限（ACCESS_COARSE_LOCATION，ACCESS_FINE_LOCATION）用于显示第三方赞助商提供的内容；
        获取请求安装包权限用于用户下载安装包后请求安装应用。若您拒绝我们获取功能需要的敏感权限，我们可能无法继续为您提供相对应的服务，也不再处理您相应的信息。</string>
    <string name="HiddenPolicyText14"> 3. 功能点及其对应权限</string>
    <string name="HiddenPolicyText15"> 3.1 录屏功能。此功能是金舟录屏大师的核心功能，金舟录屏大师使用此功能需要用到手机录像权限，用于屏幕录制、需要读写存储设备权限，用于录制的视频存储，需要麦克风权限，用于声音录制。若用户拒绝上述权限，用户可能无法正常使用金舟录屏大师。</string>
    <string name="HiddenPolicyText16"> 3.2 分享功能。用户在录制完成之后直接分享到各大社交平台，也可以通过蓝牙分享到其他手机。此功能需要用到蓝牙权限用于蓝牙分享。</string>
    <string name="HiddenPolicyText17"> 3.3 其他功能。应用升级更新需要用到应用安装权限，支付需要获取用户是否安装应用（微信、支付宝）权限，悬浮窗摇一摇需要用到震动权限，数据统计分析需要网络、手机基本信息等权限。</string>
    <string name="HiddenPolicyText18"> 4. 保护用户信息</string>
    <string name="HiddenPolicyText19"> 金舟录屏大师制定了严格的用户上传信息处理规则和安全保护措施来确保不超越目的和范围收集用户信息，确保用户上传信息的安全，确保用户上传信息不被滥用。</string>
    <string name="HiddenPolicyText20"> 4.1 征得授权同意的例外。在以下情形中，我们及合作方收集、使用个人信息无需获得您的授权同意：</string>
    <string name="HiddenPolicyText21">(1) 与国家安全、国防安全有关的；</string>
    <string name="HiddenPolicyText22">(2) 与公共安全、公共卫生、重大公共利益有关的；</string>
    <string name="HiddenPolicyText23">(3) 与犯罪侦查、起诉、审判和判决执行等有关的；</string>
    <string name="HiddenPolicyText24">(4) 出于维护个人信息主体或其他个人的生命、财产等重大合法权益但又很难得到本人同意的；</string>
    <string name="HiddenPolicyText25">(5) 所收集的个人信息是个人信息主体自行向社会公众公开的；</string>
    <string name="HiddenPolicyText26">(6) 从合法公开披露的信息中收集的您的个人信息的，如合法的新闻报道、政府信息公开等渠道；</string>
    <string name="HiddenPolicyText27">(7) 根据您的要求签订合同所必需的；</string>
    <string name="HiddenPolicyText28">(8) 用于维护所提供的产品与/或服务的安全稳定运行所必需的，例如发现、处置产品与/或服务的故障；</string>
    <string name="HiddenPolicyText29">(9) 为合法的新闻报道所必需的；</string>
    <string name="HiddenPolicyText30">(10) 学术研究机构基于公共利益开展统计或学术研究所必要，且对外提供学术研究或描述的结果时，对结果中所包含的个人信息进行去标识化处理的；</string>
    <string name="HiddenPolicyText31">(11) 法律法规规定的其他情形。</string>
    <string name="HiddenPolicyText32">4.2 非识别性信息收集和使用。非识别性信息是指无法用于确定个人身份的信息，例如网站访问量、App下载量、产品销量等。我们会收集汇总的统计信息，目的在于了解用户如何使用我们的产品与服务。
        借此，我们可以改善自己的服务，更好地满足用户需求。我们可能会自行决定出于其他目的收集、使用、披露、转移非识别性信息。</string>
    <string name="HiddenPolicyText33">5. 联系我们</string>
    <string name="HiddenPolicyText34">如果您对本隐私政策有任何疑问、意见或投诉，可邮件至我们开发者邮箱：kefu@jiangxiatech.com</string>


    <string name="DialogAudioPermission">检查到没有录音权限，开启后才能录制声音</string>
    <string name="IsLogin">登录后才能开始录屏，是否跳转到登录界面</string>
    <!--显示点击操作-->
    <string name="ClickOperate1">由于系统限制，无法直接通过金舟录屏开启“显示点击位置”功能。如果您仍然需要在录制时展示点击位置，可以通过手机设置开启，方法如下（不同设备的开启路径可能不同）：</string>
    <string name="ClickOperate2">第一步：在手机的【设置】或【更多设置】页面点击【开发者选项】</string>
    <string name="ClickOperate3">第二步：在【开发者选项】中找到并开启【显示点按操作反馈】</string>
    <string name="ClickOperate4">如果您的设备上没有开发者选项，需要先启用开发者模式，启用方法：</string>
    <string name="ClickOperate5">在手机的【设置】页面点击【关于手机】或【我的设备】，进入【软件信息】，然后连续点击【版本号】点击5次左右，系统即提示“您现在处于开发者模式”。返回【设置】页面后，即可看到【开发者选项】。</string>
    <string name="ClickOperate6">注意，【版本号】不是指【Android版本】，不同设备可能不同，例如小米设备上为【MIUI版本】，三星设备上为【编译编号】</string>
    <string name="title_activity_upgrade">ActivityUpgrade</string>
    <!-- Strings used for fragments for navigation -->
    <string name="first_fragment_label">First Fragment</string>
    <string name="second_fragment_label">Second Fragment</string>
    <string name="next">Next</string>
    <string name="previous">Previous</string>

    <string name="hello_first_fragment">Hello first fragment</string>
    <string name="hello_second_fragment">Hello second fragment. Arg: %1$s</string>

    <string name="first_start_title">服务协议和隐私政策</string>
    <string name="first_start_content1">请您务必审慎阅读、充分理解“用户协议”和“隐私政策”各条款，包括但不限于：</string>
    <string name="first_start_content2">为了向您提供录屏功能、内容分享等服务，我们需要收集您的设备信息、操作日志等信息。您可以在“设置”中查看、变更、删除个人信息并管理您的授权。</string>

    <!--使用教程-->
    <string name="tv_statement">这是一款简单好用的手机录屏app，稳定且高品质的录屏功能可以帮助你录制流畅清晰的手机屏幕视频。不管是录制游戏过程、视频通话、直播节目还是其它各类视频，使用金舟录屏大师都特别简单！</string>
    <string name="tv_content_one">首先，在手机中安装后点击打开，以下是软件的主界面，整洁的界面上功能一目了然。</string>
    <string name="tv_login_content">APP无须注册，手机号码和微信可直接登录使用，记得阅读并同意《用户协议》和《隐私政策》。</string>
    <string name="tv_exit_content">需要退出登录或者切换账户，可选择【设置】，拉到底部选择“退出登录”即可。</string>
    <string name="tv_setting_content">在APP界面右上角的设置中，可根据自己的需要设置视频的分辨率、码率、帧数以及录屏的其他参数等。</string>
    <string name="tv_video_setting_content">在这里，可以设置视频分辨率、码率和帧率。其中视频的分辨率越大，清晰度越高；码率越高画质越好；帧率越高画面就越流畅。随着这些参数的增大，文件体积相对应的会变得更大。</string>
    <string name="tv_record_setting">在这里可根据自己的录屏习惯，设置是否需要【录制时隐藏悬浮窗】以及【摇动手机停止录制】</string>
    <string name="tv_record_cutdown">其中，录屏前倒计时也是可以设置的，分别有以下四种选项。</string>
    <string name="tv_step_one">第一步、在APP界面中，点击中间的录制按钮可开始录屏。注意：下方有竖屏和横屏选择，开启前选择需要录制的方向。</string>
    <string name="tv_step_two">第二步、如果开启了悬浮窗，那么在手机中可看到以下操作按钮。</string>
    <string name="tv_step_three">第三步、点击悬浮窗，可选择回到主页、暂停、停止等操作。</string>
    <string name="tv_step_four">第四步、如图，录制结束后，点击播放即可浏览视频。</string>
    <string name="tv_step_five">第五步、在【视频文件】中可看到所有录制的视频。</string>
    <string name="tv_rename">其中，点击中间的铅笔图标即可给视频文件重命名。</string>
    <string name="tv_question_and_tutorial_content">在设置中，有相关的常见问题和使用教程，也许这里能解决大家的疑惑。</string>
    <string name="tv_online_service_content">APP使用过程中，有任何问题都可点击此头像进入人工客服，那里有专业的技术人员在线帮您解答。</string>
</resources>

















